香港太麻煩了

求習總放香港一條生路，如果唔係等班同胞接觸民主思想就唔好啦